[置頂] 樣樣都做先可以令呢場運動繼續

1. 和理非遊行集會要繼續

和理非佔大部分人數係事實
下下都衝撃 佢哋點上場幫手？
大家要俾啲機會佢哋付出下
先可以keep住佢哋嘅involvement
冇和理非
邊到有100萬 200萬 170萬人數你去造勢？

2. 勇武依然要勇武

要運動成功 必須有人犧牲
有人肯冒住生命危險、被捕風險行岀嚟
先至可以一步一步將政府、黑警同中共魔爪呈現出嚟

3. 文宣繼續升級

文宣=凝聚力
係非常非常之重要
冇文宣 遊行可以吹到咁大雞？
冇文宣 義士嘅血汗可會被看見？

如果想呢場運動繼續熱度唔減直至勝利
呢三大重點不可缺一
樣樣都要做 不停loop！
形式上有變化會更加好

E.g.
和理非 : 遊行集會 > 不合作運動 > ??
勇武 : 反抗 > 衝擊 > ??
文宣 : 吹雞 > 分化藍絲 > 輸出革命 > ??

不過最好係咩呀？
不分和勇宣呀！

Lv 1 人人都可以係和理非
Lv 2 人人都可以做文宣
Lv 3 人人都可以勇武

喺自己能力範圍盡做啦好冇？

Btw我屌哂你班咸濕仔老母呀
一開連登個個post都講嗰個老藕狗乸

五大訴求呢？爆眼義士呢？800人被捕呢？721呢？被斬到見骨嗰巴打呢？被起底嘅機師空姐空少醫護人仕呢？死咗嗰6個烈士呢？
你對唔對得住佢哋呀？

BUC GOK JEK
BUC DUK FUI
BUC FEN FA
KWONG FUK HERN KONG
SI DOI GAK MING
NG DAI SO KAU
KUET YUT BUC HOR

人人都可以係文宣！

push

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

正經po

光復香港
時代革命

做啊 樣樣都要做

五大訴求
缺一不可

不分和勇

推

梁天琦都話要放低教條主義，大家覺得有用嘅行動就要做

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

我地已經水深火熱, 大家就唔會失焦去左大波妹同裸跑男.

個抗爭由A1變C1阿.

Push

Pish

仲有找數post
其他膠post
我屌哂你班連登仔老母
一晚打回原形